2019-01-22 21:42:19,661 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-22 22:11:27,011 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-22 22:11:30,292 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-22 22:11:30,293 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：205      负例数目：195
2019-01-22 22:11:30,294 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-22 22:11:30,294 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 195, 'ORG': 67, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-01-22 22:11:30,320 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-22 22:11:31,901 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-22 22:11:31,901 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：68      负例数目：55
2019-01-22 22:11:31,901 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-22 22:11:31,901 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 55, 'ORG': 3, 'PER': 43, 'VEH': 1}
2019-01-22 22:11:31,907 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-22 22:11:34,987 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-22 22:11:34,987 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：184      负例数目：215
2019-01-22 22:11:34,987 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-22 22:11:34,987 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 7, 'GPE': 25, 'LOC': 4, 'NEG': 215, 'ORG': 39, 'PER': 106, 'WEA': 3}
2019-01-22 22:15:58,226 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-22 22:16:03,042 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-22 22:16:03,042 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：205      负例数目：195
2019-01-22 22:16:03,042 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-22 22:16:03,042 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 195, 'ORG': 67, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-01-22 22:16:03,073 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-22 22:16:04,757 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-22 22:16:04,757 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：68      负例数目：55
2019-01-22 22:16:04,757 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-22 22:16:04,758 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 55, 'ORG': 3, 'PER': 43, 'VEH': 1}
2019-01-22 22:16:04,764 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-22 22:16:07,702 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-22 22:16:07,702 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：184      负例数目：215
2019-01-22 22:16:07,702 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-22 22:16:07,702 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 7, 'GPE': 25, 'LOC': 4, 'NEG': 215, 'ORG': 40, 'PER': 105, 'WEA': 3}
2019-01-22 22:16:41,328 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-22 22:16:46,136 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-22 22:16:46,136 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：205      负例数目：195
2019-01-22 22:16:46,137 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-22 22:16:46,137 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 195, 'ORG': 67, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-01-22 22:16:46,161 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-22 22:16:47,210 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-22 22:16:47,211 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：68      负例数目：55
2019-01-22 22:16:47,211 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-22 22:16:47,211 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 55, 'ORG': 3, 'PER': 43, 'VEH': 1}
2019-01-22 22:16:47,218 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-22 22:16:49,911 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-22 22:16:49,912 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：184      负例数目：215
2019-01-22 22:16:49,912 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-22 22:16:49,912 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 7, 'GPE': 25, 'LOC': 4, 'NEG': 215, 'ORG': 39, 'PER': 106, 'WEA': 3}
2019-01-23 14:40:13,388 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-23 14:40:18,365 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-23 14:40:18,365 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：205      负例数目：195
2019-01-23 14:40:18,365 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-23 14:40:18,365 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 195, 'ORG': 67, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-01-23 14:40:18,381 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-23 14:40:20,031 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-23 14:40:20,031 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：68      负例数目：55
2019-01-23 14:40:20,031 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-23 14:40:20,031 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 55, 'ORG': 3, 'PER': 43, 'VEH': 1}
2019-01-23 14:40:20,031 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-23 14:40:23,108 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-23 14:40:23,108 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：184      负例数目：215
2019-01-23 14:40:23,108 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-23 14:40:23,108 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'F': 7, 'G': 25, 'L': 4, 'N': 215, 'O': 39, 'P': 106, 'W': 3}
2019-01-28 13:48:48,865 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 14:58:02,964 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 20:03:36,632 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 20:06:11,922 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 20:06:15,681 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-28 20:06:15,682 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：206      负例数目：195
2019-01-28 20:06:15,682 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 20:06:15,682 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 195, 'ORG': 68, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-01-28 20:06:15,710 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-28 20:06:17,419 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-28 20:06:17,419 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：70      负例数目：55
2019-01-28 20:06:17,419 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 20:06:17,419 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 55, 'ORG': 3, 'PER': 45, 'VEH': 1}
2019-01-28 20:06:17,429 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-28 20:07:19,793 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 21:17:33,292 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 21:17:38,950 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-28 21:17:38,951 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：206      负例数目：195
2019-01-28 21:17:38,951 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 21:17:38,952 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 195, 'ORG': 68, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-01-28 21:17:38,980 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-28 21:17:40,752 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-28 21:17:40,753 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：70      负例数目：55
2019-01-28 21:17:40,753 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 21:17:40,753 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 55, 'ORG': 3, 'PER': 45, 'VEH': 1}
2019-01-28 21:17:40,760 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-28 21:18:43,147 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 21:21:24,889 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 21:21:29,862 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-28 21:21:29,863 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：206      负例数目：195
2019-01-28 21:21:29,863 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 21:21:29,863 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 195, 'ORG': 68, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-01-28 21:21:29,895 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-28 21:21:32,176 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-28 21:21:32,176 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：70      负例数目：55
2019-01-28 21:21:32,176 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 21:21:32,176 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 55, 'ORG': 3, 'PER': 45, 'VEH': 1}
2019-01-28 21:21:32,181 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-28 21:22:30,533 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 21:22:35,878 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-28 21:22:35,878 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：206      负例数目：195
2019-01-28 21:22:35,878 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 21:22:35,878 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 195, 'ORG': 68, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-01-28 21:22:35,906 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-28 21:22:37,622 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-28 21:22:37,622 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：70      负例数目：55
2019-01-28 21:22:37,622 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 21:22:37,622 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 55, 'ORG': 3, 'PER': 45, 'VEH': 1}
2019-01-28 21:22:37,632 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-28 21:22:40,997 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-28 21:22:40,998 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：188      负例数目：215
2019-01-28 21:22:40,998 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 21:22:40,998 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'F': 10, 'G': 25, 'L': 4, 'N': 215, 'O': 39, 'P': 107, 'W': 3}
2019-01-28 22:03:23,077 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 22:11:11,754 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 22:12:11,138 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 22:13:55,135 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 22:15:34,353 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 22:16:20,565 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-28 22:16:28,867 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-28 22:16:28,868 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：206      负例数目：195
2019-01-28 22:16:28,869 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 22:16:28,869 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 195, 'ORG': 68, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-01-28 22:16:28,892 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-28 22:16:33,360 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-28 22:16:33,361 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：70      负例数目：55
2019-01-28 22:16:33,361 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 22:16:33,361 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 55, 'ORG': 3, 'PER': 45, 'VEH': 1}
2019-01-28 22:16:33,368 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-28 22:16:38,515 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-28 22:16:38,515 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：188      负例数目：215
2019-01-28 22:16:38,515 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-28 22:16:38,515 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'F': 10, 'G': 25, 'L': 4, 'N': 215, 'O': 39, 'P': 107, 'W': 3}
2019-01-29 15:22:19,527 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-29 15:22:54,309 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-29 19:08:47,152 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-29 19:09:43,204 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-29 19:11:37,197 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-29 19:12:03,189 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-29 19:12:05,665 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-29 19:12:05,665 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：206      负例数目：113
2019-01-29 19:12:05,665 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-29 19:12:05,665 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 113, 'ORG': 68, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-01-29 19:12:05,690 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-29 19:12:06,463 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-29 19:12:06,464 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：70      负例数目：37
2019-01-29 19:12:06,464 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-29 19:12:06,464 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 37, 'ORG': 3, 'PER': 45, 'VEH': 1}
2019-01-29 19:12:06,472 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-29 19:12:08,249 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-29 19:12:08,250 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：181      负例数目：128
2019-01-29 19:12:08,250 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-29 19:12:08,250 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'F': 5, 'G': 25, 'L': 4, 'N': 128, 'O': 39, 'P': 105, 'W': 3}
2019-01-30 04:23:19,183 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-30 04:31:55,226 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-30 04:36:15,545 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-30 04:36:15,607 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-30 04:36:52,636 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-30 04:36:52,699 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-30 04:38:11,808 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-30 04:38:11,868 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-30 04:40:10,399 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-30 04:40:10,458 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-30 04:42:56,041 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-30 04:42:56,088 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-30 05:02:37,512 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-30 05:02:37,574 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-30 05:02:40,641 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-30 05:02:40,641 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：6      负例数目：0
2019-01-30 05:02:40,641 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-30 05:02:40,641 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'GPE': 2, 'ORG': 3, 'PER': 1}
2019-01-30 05:02:40,657 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-30 05:02:42,233 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-30 05:02:42,233 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：5      负例数目：1
2019-01-30 05:02:42,233 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-30 05:02:42,233 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 2, 'GPE': 2, 'NEG': 1, 'PER': 1}
2019-01-30 05:02:42,233 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-30 05:04:23,881 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-30 05:04:23,942 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-01-30 05:04:27,910 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-30 05:04:27,910 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：6      负例数目：0
2019-01-30 05:04:27,910 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-30 05:04:27,910 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'GPE': 2, 'ORG': 3, 'PER': 1}
2019-01-30 05:04:27,934 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-01-30 05:04:29,220 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-30 05:04:29,220 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：5      负例数目：1
2019-01-30 05:04:29,220 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-30 05:04:29,220 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 2, 'GPE': 2, 'NEG': 1, 'PER': 1}
2019-01-30 05:04:29,229 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-01-30 05:04:31,165 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-30 05:04:31,165 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：4      负例数目：2
2019-01-30 05:04:31,165 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-01-30 05:04:31,165 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'NEG': 2, 'ORG': 3, 'PER': 1}
2019-02-02 21:09:53,304 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-02 21:09:58,317 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-02-02 21:09:58,318 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：206      负例数目：112
2019-02-02 21:09:58,318 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:09:58,318 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 112, 'ORG': 68, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-02-02 21:09:58,343 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-02-02 21:09:59,960 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-02-02 21:09:59,961 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：70      负例数目：31
2019-02-02 21:09:59,961 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:09:59,961 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 31, 'ORG': 3, 'PER': 45, 'VEH': 1}
2019-02-02 21:09:59,968 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-02-02 21:10:03,280 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-02-02 21:10:03,296 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：188      负例数目：215
2019-02-02 21:10:03,296 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:10:03,296 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'F': 10, 'G': 25, 'L': 4, 'N': 215, 'O': 39, 'P': 107, 'W': 3}
2019-02-02 21:11:40,306 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-02 21:11:46,142 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-02-02 21:11:46,142 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：206      负例数目：112
2019-02-02 21:11:46,205 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:11:46,205 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 112, 'ORG': 68, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-02-02 21:11:46,220 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-02-02 21:11:48,133 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-02-02 21:11:48,133 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：70      负例数目：31
2019-02-02 21:11:48,133 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:11:48,134 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 31, 'ORG': 3, 'PER': 45, 'VEH': 1}
2019-02-02 21:11:48,139 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-02-02 21:11:53,959 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-02-02 21:11:53,980 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：188      负例数目：215
2019-02-02 21:11:53,981 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:11:53,982 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'F': 10, 'G': 25, 'L': 4, 'N': 215, 'O': 39, 'P': 107, 'W': 3}
2019-02-02 21:13:45,383 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-02 21:13:51,214 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-02-02 21:13:51,214 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：206      负例数目：112
2019-02-02 21:13:51,215 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:13:51,215 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 112, 'ORG': 68, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-02-02 21:13:51,234 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-02-02 21:13:53,129 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-02-02 21:13:53,129 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：70      负例数目：31
2019-02-02 21:13:53,130 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:13:53,130 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 31, 'ORG': 3, 'PER': 45, 'VEH': 1}
2019-02-02 21:13:53,135 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-02-02 21:13:56,755 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-02-02 21:13:56,755 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：188      负例数目：215
2019-02-02 21:13:56,755 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:13:56,755 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'F': 10, 'G': 25, 'L': 4, 'N': 215, 'O': 39, 'P': 107, 'W': 3}
2019-02-02 21:14:35,315 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-02 21:14:40,849 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-02-02 21:14:40,849 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：206      负例数目：112
2019-02-02 21:14:40,849 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:14:40,851 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 112, 'ORG': 68, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-02-02 21:14:40,869 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-02-02 21:14:42,279 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-02-02 21:14:42,279 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：70      负例数目：31
2019-02-02 21:14:42,279 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:14:42,279 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 31, 'ORG': 3, 'PER': 45, 'VEH': 1}
2019-02-02 21:14:42,286 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-02-02 21:14:45,431 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-02-02 21:14:45,431 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：188      负例数目：215
2019-02-02 21:14:45,432 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:14:45,432 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'F': 10, 'G': 25, 'L': 4, 'N': 215, 'O': 39, 'P': 107, 'W': 3}
2019-02-02 21:15:32,577 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-02 21:15:37,117 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-02-02 21:15:37,117 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：206      负例数目：112
2019-02-02 21:15:37,117 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:15:37,117 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 18, 'GPE': 44, 'LOC': 7, 'NEG': 112, 'ORG': 68, 'PER': 63, 'VEH': 4, 'WEA': 2}
2019-02-02 21:15:37,141 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-02-02 21:15:38,302 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-02-02 21:15:38,303 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：70      负例数目：31
2019-02-02 21:15:38,303 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:15:38,303 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'FAC': 9, 'GPE': 8, 'LOC': 4, 'NEG': 31, 'ORG': 3, 'PER': 45, 'VEH': 1}
2019-02-02 21:15:38,313 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-02-02 21:15:41,106 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 从BERT边界识别文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-02-02 21:15:41,106 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 正例数目：188      负例数目：215
2019-02-02 21:15:41,106 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 详细情况如下：
2019-02-02 21:15:41,106 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - {'F': 10, 'G': 25, 'L': 4, 'N': 215, 'O': 39, 'P': 107, 'W': 3}
2019-02-04 21:48:29,880 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-02-04 21:48:29,959 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-04 21:56:18,357 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-02-04 21:56:18,419 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-04 23:16:02,487 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-02-04 23:16:02,550 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-07 21:32:49,311 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-02-07 21:32:49,387 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-07 21:33:44,396 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-02-07 21:33:44,459 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-07 21:34:43,096 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-02-07 21:34:43,152 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-07 21:44:31,501 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-02-07 21:44:31,560 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-07 21:53:07,099 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-02-07 21:53:07,162 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-07 22:21:48,640 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-02-07 22:21:48,702 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-07 22:21:52,060 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成验证集.........
2019-02-07 22:21:53,905 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成测试集.........
2019-02-07 22:36:06,842 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-02-07 22:36:06,907 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-23 20:57:12,047 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-02-23 20:57:12,129 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-02-24 15:13:42,916 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - a修正阈值为%s
2019-02-24 15:14:39,977 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - a修正阈值为:0.9
2019-02-25 21:36:48,561 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
2019-03-03 21:19:13,199 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 





2019-03-03 21:19:13,200 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - a修正阈值为:0.9
2019-03-03 21:19:21,932 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成文件字符.........
2019-03-03 21:19:24,663 - ./log/train_bert_keras.txt  - INFO - 生成训练集.........
