2019-01-01 21:53:56,507 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-01 21:53:56,800 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-01 21:53:56,839 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-01 21:53:57,912 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-01 21:53:57,979 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-01 21:53:59,020 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-01 21:53:59,020 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-01 21:53:59,020 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-01 21:53:59,020 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4443, 'LOC': 869, 'NEG': 13559, 'ORG': 3503, 'PER': 7332, 'VEH': 337, 'WEA': 212}
2019-01-01 21:53:59,425 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-01 21:53:59,426 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-01 21:53:59,426 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-01 21:53:59,426 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1713, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1089, 'PER': 2306, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-01 21:53:59,431 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-01 21:54:00,577 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于性能评价的实体集:
2019-01-01 21:54:00,577 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：7466
2019-01-01 21:54:00,577 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-01 21:54:00,578 - ./log/train.keras - INFO - {'PER': 3455, 'ORG': 1383, 'FAC': 365, 'GPE': 1777, 'WEA': 69, 'LOC': 289, 'VEH': 128}
2019-01-01 21:54:00,578 - ./log/train.keras - INFO - ****************************************************
2019-01-01 21:54:00,815 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-01 21:54:00,816 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6678      负例数目：30230
2019-01-01 21:54:00,816 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-01 21:54:00,816 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1696, 'LOC': 243, 'NEG': 30230, 'ORG': 1208, 'PER': 3060, 'VEH': 107, 'WEA': 55}
2019-01-01 21:54:01,071 - ./log/train.keras - INFO - 生成批次管理器.........
2019-01-02 13:04:12,308 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 13:04:12,620 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 13:04:12,651 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 13:04:13,557 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 13:04:13,620 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 13:04:14,588 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-02 13:04:14,588 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-02 13:04:14,588 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 13:04:14,588 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4439, 'LOC': 870, 'NEG': 13559, 'ORG': 3502, 'PER': 7338, 'VEH': 335, 'WEA': 212}
2019-01-02 13:04:15,370 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-02 13:04:15,370 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-02 13:04:15,370 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 13:04:15,370 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1710, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1088, 'PER': 2310, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-02 13:04:37,942 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 13:04:38,208 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 13:04:38,255 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 13:04:39,239 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 13:04:39,301 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 13:04:40,286 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-02 13:04:40,286 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-02 13:04:40,286 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 13:04:40,286 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4440, 'LOC': 866, 'NEG': 13559, 'ORG': 3506, 'PER': 7334, 'VEH': 335, 'WEA': 212}
2019-01-02 13:04:41,209 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-02 13:04:41,209 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-02 13:04:41,209 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 13:04:41,209 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1712, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2306, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-02 13:11:05,506 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 13:11:05,787 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 13:11:05,819 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 13:11:07,037 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 13:11:07,115 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 13:11:08,240 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-02 13:11:08,240 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-02 13:11:08,240 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 13:11:08,240 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4440, 'LOC': 866, 'NEG': 13559, 'ORG': 3502, 'PER': 7336, 'VEH': 337, 'WEA': 212}
2019-01-02 13:11:09,089 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-02 13:11:09,089 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-02 13:11:09,089 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 13:11:09,089 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1711, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1088, 'PER': 2309, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-02 19:39:42,930 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 19:39:43,196 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 19:39:43,243 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 19:39:44,201 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 19:39:44,279 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 19:39:45,319 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-02 19:39:45,319 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-02 19:39:45,319 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 19:39:45,319 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4438, 'LOC': 870, 'NEG': 13559, 'ORG': 3506, 'PER': 7335, 'VEH': 335, 'WEA': 212}
2019-01-02 19:39:46,124 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-02 19:39:46,124 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-02 19:39:46,124 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 19:39:46,124 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1711, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2306, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-02 19:59:12,300 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 19:59:12,644 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 20:01:01,430 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 20:01:04,839 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 20:01:05,515 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 20:01:17,816 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-02 20:01:17,816 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-02 20:01:17,816 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 20:01:17,816 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4438, 'LOC': 870, 'NEG': 13559, 'ORG': 3506, 'PER': 7335, 'VEH': 335, 'WEA': 212}
2019-01-02 20:01:24,315 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-02 20:01:24,315 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-02 20:01:24,331 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 20:01:24,331 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1711, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2306, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-02 20:03:37,306 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 20:04:48,587 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 20:05:10,246 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 20:13:52,548 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 20:13:52,892 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 20:13:54,548 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 20:14:05,070 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 20:14:05,353 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 20:14:06,066 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 20:14:06,082 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 20:14:06,144 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 20:14:07,067 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-02 20:14:07,067 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-02 20:14:07,067 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 20:14:07,067 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4439, 'LOC': 867, 'NEG': 13559, 'ORG': 3506, 'PER': 7333, 'VEH': 336, 'WEA': 212}
2019-01-02 20:14:07,870 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-02 20:14:07,870 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-02 20:14:07,870 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 20:14:07,870 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1710, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2306, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-02 20:16:48,348 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 20:16:48,691 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 20:16:50,436 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 20:21:52,338 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 20:21:52,696 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 20:21:52,696 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 20:22:34,102 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 20:22:34,264 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 20:22:35,895 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-02 20:22:35,895 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-02 20:22:35,895 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 20:22:35,895 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4438, 'LOC': 867, 'NEG': 13559, 'ORG': 3503, 'PER': 7338, 'VEH': 335, 'WEA': 212}
2019-01-02 20:22:37,258 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-02 20:22:37,258 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-02 20:22:37,258 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 20:22:37,258 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1710, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1088, 'PER': 2310, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-02 20:31:19,525 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 20:31:19,842 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 20:31:19,842 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 20:31:20,829 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 20:31:20,892 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 20:32:28,913 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 20:32:29,185 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 20:32:29,185 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 20:32:30,114 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 20:32:30,177 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 20:35:46,322 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 20:35:46,749 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 20:35:46,749 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 20:35:48,212 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 20:35:48,399 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 20:35:50,128 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-02 20:35:50,128 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-02 20:35:50,128 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 20:35:50,128 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4441, 'LOC': 870, 'NEG': 13559, 'ORG': 3500, 'PER': 7338, 'VEH': 335, 'WEA': 212}
2019-01-02 20:35:51,407 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-02 20:35:51,407 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-02 20:35:51,407 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 20:35:51,407 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1712, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1086, 'PER': 2310, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-02 20:39:12,276 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 20:39:12,656 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 20:39:12,671 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 20:39:14,107 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 20:39:14,282 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 20:52:46,968 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-02 20:52:46,968 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-02 20:52:46,983 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 20:52:46,983 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4440, 'LOC': 866, 'NEG': 13559, 'ORG': 3506, 'PER': 7333, 'VEH': 336, 'WEA': 212}
2019-01-02 20:53:14,788 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 20:53:15,194 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 20:53:15,194 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 20:53:16,694 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 20:53:16,866 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 21:39:30,549 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 21:39:30,899 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 21:39:30,899 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 21:39:32,248 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 21:39:32,420 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 21:52:13,201 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 21:52:13,545 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 21:52:13,545 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 21:52:14,878 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 21:52:15,049 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 21:52:56,090 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 21:52:56,434 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 21:52:56,434 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 21:52:57,777 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 21:52:57,949 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 22:09:34,629 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 22:09:34,973 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 22:09:34,973 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 22:09:36,311 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 22:09:36,483 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 22:12:18,275 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 22:12:18,606 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 22:12:18,606 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 22:12:19,953 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 22:12:20,116 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 22:22:18,718 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 22:22:18,999 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 22:22:18,999 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 22:22:19,940 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 22:22:20,003 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 22:24:36,293 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 22:24:37,518 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 22:24:37,518 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 22:24:40,721 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 22:24:41,390 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 22:27:10,779 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 22:27:11,147 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 22:27:11,147 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 22:27:12,799 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 22:27:13,004 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 22:28:02,506 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 22:28:02,776 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 22:28:02,776 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 22:28:03,728 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 22:28:03,791 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 22:28:06,448 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-02 22:28:06,448 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-02 22:28:06,448 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 22:28:06,448 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4439, 'LOC': 870, 'NEG': 13559, 'ORG': 3506, 'PER': 7334, 'VEH': 335, 'WEA': 212}
2019-01-02 22:28:07,290 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-02 22:28:07,290 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-02 22:28:07,290 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 22:28:07,290 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1710, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2306, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-02 22:36:56,696 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-02 22:36:56,977 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-02 22:36:57,685 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-02 22:36:58,604 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-02 22:36:58,666 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-02 22:37:00,197 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-02 22:37:00,197 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-02 22:37:00,197 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 22:37:00,197 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4438, 'LOC': 870, 'NEG': 13559, 'ORG': 3503, 'PER': 7338, 'VEH': 335, 'WEA': 212}
2019-01-02 22:37:00,666 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-02 22:37:00,666 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-02 22:37:00,666 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-02 22:37:00,666 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1710, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1088, 'PER': 2310, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-03 12:14:59,414 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-03 12:14:59,761 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-03 12:15:00,574 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-03 12:15:01,523 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-03 12:15:01,596 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-03 12:19:12,274 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-03 12:19:12,570 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-03 12:19:13,321 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-03 12:19:14,269 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-03 12:19:14,332 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-03 12:19:17,390 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-03 12:19:17,390 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-03 12:19:17,390 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-03 12:19:17,390 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4443, 'LOC': 869, 'NEG': 13559, 'ORG': 3503, 'PER': 7332, 'VEH': 337, 'WEA': 212}
2019-01-03 12:19:18,474 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-03 12:19:18,475 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-03 12:19:18,475 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-03 12:19:18,475 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1714, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1090, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-03 12:38:37,065 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-03 12:38:37,353 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-03 12:38:38,172 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-03 12:38:39,201 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-03 12:38:39,273 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-03 12:38:42,655 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-03 12:38:42,656 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-03 12:38:42,656 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-03 12:38:42,656 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4438, 'LOC': 870, 'NEG': 13559, 'ORG': 3506, 'PER': 7335, 'VEH': 335, 'WEA': 212}
2019-01-03 12:38:43,793 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-03 12:38:43,793 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-03 12:38:43,793 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-03 12:38:43,793 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1711, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1091, 'PER': 2307, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-03 12:39:58,157 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-03 12:39:58,438 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-03 12:39:59,250 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-03 12:40:00,261 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-03 12:40:00,324 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-03 12:40:03,954 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-03 12:40:03,954 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17629      负例数目：13559
2019-01-03 12:40:03,954 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-03 12:40:03,954 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4439, 'LOC': 870, 'NEG': 13559, 'ORG': 3506, 'PER': 7332, 'VEH': 337, 'WEA': 212}
2019-01-03 12:40:05,010 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-03 12:40:05,010 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-03 12:40:05,010 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-03 12:40:05,010 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1710, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-04 22:13:26,956 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-04 22:13:27,207 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-04 22:13:27,990 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-04 22:13:29,185 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-04 22:13:29,239 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-04 22:16:59,065 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-04 22:16:59,375 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-04 22:17:00,163 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-04 22:17:01,172 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-04 22:17:01,240 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-04 22:17:04,410 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-04 22:17:04,410 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-04 22:17:04,410 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:17:04,410 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4439, 'LOC': 870, 'NEG': 13581, 'ORG': 3507, 'PER': 7339, 'VEH': 335, 'WEA': 213}
2019-01-04 22:17:05,428 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-04 22:17:05,444 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-04 22:17:05,444 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:17:05,444 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1710, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2306, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-04 22:17:06,402 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于性能评价的实体集:
2019-01-04 22:17:06,402 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：7466
2019-01-04 22:17:06,402 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:17:06,402 - ./log/train.keras - INFO - {'PER': 3452, 'ORG': 1386, 'FAC': 366, 'GPE': 1777, 'WEA': 69, 'LOC': 288, 'VEH': 128}
2019-01-04 22:17:06,402 - ./log/train.keras - INFO - ****************************************************
2019-01-04 22:17:06,555 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-04 22:17:06,555 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6456      负例数目：30452
2019-01-04 22:17:06,555 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:17:06,555 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1655, 'LOC': 239, 'NEG': 30452, 'ORG': 1167, 'PER': 2928, 'VEH': 104, 'WEA': 54}
2019-01-04 22:17:50,413 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-04 22:17:50,679 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-04 22:17:51,459 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-04 22:17:52,466 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-04 22:17:52,535 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-04 22:17:55,659 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-04 22:17:55,659 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-04 22:17:55,659 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:17:55,660 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4438, 'LOC': 867, 'NEG': 13581, 'ORG': 3507, 'PER': 7338, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-04 22:17:56,693 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-04 22:17:56,693 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-04 22:17:56,693 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:17:56,693 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1710, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-04 22:17:57,629 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于性能评价的实体集:
2019-01-04 22:17:57,629 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：7466
2019-01-04 22:17:57,629 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:17:57,629 - ./log/train.keras - INFO - {'PER': 3452, 'ORG': 1386, 'FAC': 366, 'GPE': 1777, 'WEA': 69, 'LOC': 288, 'VEH': 128}
2019-01-04 22:17:57,629 - ./log/train.keras - INFO - ****************************************************
2019-01-04 22:17:57,785 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-04 22:17:57,785 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6456      负例数目：30452
2019-01-04 22:17:57,785 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:17:57,785 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1655, 'LOC': 239, 'NEG': 30452, 'ORG': 1167, 'PER': 2928, 'VEH': 104, 'WEA': 54}
2019-01-04 22:19:55,956 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-04 22:19:56,245 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-04 22:19:57,060 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-04 22:19:58,010 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-04 22:19:58,080 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-04 22:20:01,259 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-04 22:20:01,259 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-04 22:20:01,259 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:20:01,259 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4440, 'LOC': 869, 'NEG': 13581, 'ORG': 3507, 'PER': 7337, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-04 22:20:02,307 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-04 22:20:02,307 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-04 22:20:02,307 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:20:02,308 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1712, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-04 22:20:03,282 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于性能评价的实体集:
2019-01-04 22:20:03,282 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：7466
2019-01-04 22:20:03,282 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:20:03,282 - ./log/train.keras - INFO - {'PER': 3452, 'ORG': 1386, 'FAC': 365, 'GPE': 1777, 'WEA': 69, 'LOC': 289, 'VEH': 128}
2019-01-04 22:20:03,282 - ./log/train.keras - INFO - ****************************************************
2019-01-04 22:20:03,442 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-04 22:20:03,442 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6456      负例数目：30452
2019-01-04 22:20:03,442 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:20:03,442 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1655, 'LOC': 240, 'NEG': 30452, 'ORG': 1167, 'PER': 2928, 'VEH': 104, 'WEA': 54}
2019-01-04 22:38:28,178 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-04 22:38:28,506 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-04 22:38:30,206 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-04 22:38:31,533 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-04 22:38:31,689 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-04 22:38:38,512 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-04 22:38:38,512 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-04 22:38:38,512 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:38:38,512 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4439, 'LOC': 870, 'NEG': 13581, 'ORG': 3507, 'PER': 7337, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-04 22:38:40,719 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-04 22:38:40,734 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-04 22:38:40,734 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:38:40,734 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1711, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-04 22:38:42,218 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于性能评价的实体集:
2019-01-04 22:38:42,218 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：7466
2019-01-04 22:38:42,218 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:38:42,218 - ./log/train.keras - INFO - {'PER': 3452, 'ORG': 1386, 'FAC': 365, 'GPE': 1777, 'WEA': 69, 'LOC': 289, 'VEH': 128}
2019-01-04 22:38:42,218 - ./log/train.keras - INFO - ****************************************************
2019-01-04 22:38:42,515 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-04 22:38:42,515 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6456      负例数目：30452
2019-01-04 22:38:42,515 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:38:42,515 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1655, 'LOC': 240, 'NEG': 30452, 'ORG': 1167, 'PER': 2928, 'VEH': 104, 'WEA': 54}
2019-01-04 22:41:00,667 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-04 22:41:01,011 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-04 22:41:02,814 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-04 22:41:04,239 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-04 22:41:04,396 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-04 22:41:11,130 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-04 22:41:11,130 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-04 22:41:11,130 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:41:11,130 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4442, 'LOC': 870, 'NEG': 13581, 'ORG': 3504, 'PER': 7337, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-04 22:41:13,442 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-04 22:41:13,442 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-04 22:41:13,442 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-04 22:41:13,442 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1712, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1090, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-05 11:00:58,454 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-05 11:00:58,808 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-05 11:01:00,482 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-05 11:01:02,078 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-05 11:01:02,234 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-05 11:01:09,038 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-05 11:01:09,038 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-05 11:01:09,038 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 11:01:09,038 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4443, 'LOC': 866, 'NEG': 13581, 'ORG': 3504, 'PER': 7337, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-05 11:01:11,264 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-05 11:01:11,264 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-05 11:01:11,264 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 11:01:11,264 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1714, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1090, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-05 11:01:11,270 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-05 11:23:48,630 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-05 11:23:48,961 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-05 11:23:50,621 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-05 11:23:51,968 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-05 11:23:52,144 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-05 11:23:58,779 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-05 11:23:58,779 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-05 11:23:58,779 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 11:23:58,779 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4443, 'LOC': 866, 'NEG': 13581, 'ORG': 3501, 'PER': 7340, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-05 11:24:00,950 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-05 11:24:00,950 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-05 11:24:00,950 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 11:24:00,950 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1714, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1086, 'PER': 2309, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-05 11:24:00,950 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-05 13:07:24,891 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-05 13:07:25,239 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-05 13:07:26,866 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-05 13:07:28,199 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-05 13:07:28,371 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-05 13:09:30,812 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-05 13:09:31,175 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-05 13:09:32,818 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-05 13:09:34,152 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-05 13:09:34,305 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-05 13:09:40,963 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-05 13:09:40,963 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-05 13:09:40,963 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 13:09:40,963 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4442, 'LOC': 869, 'NEG': 13581, 'ORG': 3501, 'PER': 7343, 'VEH': 335, 'WEA': 213}
2019-01-05 13:09:43,177 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-05 13:09:43,177 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-05 13:09:43,177 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 13:09:43,177 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1714, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1086, 'PER': 2310, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-05 13:09:43,193 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-05 13:30:36,586 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-05 13:30:36,929 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-05 13:30:38,577 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-05 13:30:39,898 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-05 13:30:40,075 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-05 13:30:46,708 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-05 13:30:46,708 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-05 13:30:46,708 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 13:30:46,708 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4442, 'LOC': 867, 'NEG': 13581, 'ORG': 3504, 'PER': 7337, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-05 13:30:48,866 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-05 13:30:48,866 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-05 13:30:48,866 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 13:30:48,866 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1712, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1090, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-05 13:30:48,882 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-05 13:36:18,279 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-05 13:36:18,279 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-05 13:36:18,279 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 13:36:18,295 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-05 13:38:22,700 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-05 13:38:22,981 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-05 13:38:23,717 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-05 13:38:24,648 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-05 13:38:24,710 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-05 13:38:27,660 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-05 13:38:27,660 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-05 13:38:27,660 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 13:38:27,660 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4443, 'LOC': 866, 'NEG': 13581, 'ORG': 3501, 'PER': 7342, 'VEH': 335, 'WEA': 213}
2019-01-05 13:38:28,647 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-05 13:38:28,647 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-05 13:38:28,647 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 13:38:28,647 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1714, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1086, 'PER': 2310, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-05 13:38:28,663 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-05 13:38:30,145 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-05 13:38:30,145 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-05 13:38:30,145 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 13:38:30,145 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1279, 'PER': 3275, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-05 14:05:08,047 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-05 14:05:08,393 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-05 14:05:10,024 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-05 14:05:11,357 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-05 14:05:11,513 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-05 14:05:18,316 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-05 14:05:18,332 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-05 14:05:18,332 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:05:18,332 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4443, 'LOC': 866, 'NEG': 13581, 'ORG': 3504, 'PER': 7337, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-05 14:05:20,510 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-05 14:05:20,510 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-05 14:05:20,510 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:05:20,510 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1714, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1090, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-05 14:05:20,510 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-05 14:05:23,733 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-05 14:05:23,733 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-05 14:05:23,733 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:05:23,733 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-05 14:09:48,493 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-05 14:09:48,788 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-05 14:09:49,540 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-05 14:09:50,495 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-05 14:09:50,557 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-05 14:09:53,887 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-05 14:09:53,887 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-05 14:09:53,887 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:09:53,887 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4442, 'LOC': 867, 'NEG': 13581, 'ORG': 3504, 'PER': 7338, 'VEH': 336, 'WEA': 213}
2019-01-05 14:09:54,961 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-05 14:09:54,961 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-05 14:09:54,961 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:09:54,961 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1712, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1089, 'PER': 2307, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-05 14:09:54,961 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-05 14:09:56,465 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-05 14:09:56,465 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-05 14:09:56,465 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:09:56,465 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1281, 'PER': 3273, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-05 14:11:03,957 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-05 14:11:04,363 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-05 14:11:06,229 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-05 14:11:07,637 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-05 14:11:07,793 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-05 14:11:14,851 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-05 14:11:14,851 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-05 14:11:14,851 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:11:14,851 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4442, 'LOC': 866, 'NEG': 13581, 'ORG': 3501, 'PER': 7341, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-05 14:11:17,027 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-05 14:11:17,027 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-05 14:11:17,027 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:11:17,027 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1714, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1086, 'PER': 2309, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-05 14:11:17,027 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-05 14:11:20,219 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-05 14:11:20,219 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-05 14:11:20,219 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:11:20,219 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1279, 'PER': 3275, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-05 14:12:37,846 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-05 14:12:38,186 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-05 14:12:39,851 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-05 14:12:41,159 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-05 14:12:41,329 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-05 14:12:47,997 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-05 14:12:47,997 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-05 14:12:47,997 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:12:47,997 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4443, 'LOC': 869, 'NEG': 13581, 'ORG': 3504, 'PER': 7337, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-05 14:12:50,155 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-05 14:12:50,155 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-05 14:12:50,155 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:12:50,155 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1714, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1090, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-05 14:12:50,171 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-05 14:12:53,332 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-05 14:12:53,332 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-05 14:12:53,332 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-05 14:12:53,332 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-06 11:15:11,027 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 11:15:11,321 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 11:15:12,085 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 11:15:13,059 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 11:15:13,129 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 11:18:08,779 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 11:18:09,076 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 11:18:09,848 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 11:18:10,805 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 11:18:10,869 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 11:18:13,595 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 11:18:13,595 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-06 11:18:13,595 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 11:18:13,595 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4438, 'LOC': 870, 'NEG': 13581, 'ORG': 3507, 'PER': 7340, 'VEH': 335, 'WEA': 213}
2019-01-06 11:18:14,436 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 11:18:14,436 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-06 11:18:14,436 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 11:18:14,436 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1711, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1091, 'PER': 2307, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-06 11:19:20,174 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 11:19:20,452 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 11:19:21,206 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 11:19:22,189 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 11:19:22,261 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 11:19:24,947 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 11:19:24,947 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-06 11:19:24,947 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 11:19:24,947 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4443, 'LOC': 869, 'NEG': 13581, 'ORG': 3504, 'PER': 7337, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-06 11:19:25,798 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 11:19:25,798 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-06 11:19:25,798 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 11:19:25,798 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1714, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1089, 'PER': 2306, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-06 12:54:52,018 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 12:54:52,307 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 12:54:53,076 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 12:54:54,051 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 12:54:54,121 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 12:54:56,808 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 12:54:56,808 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-06 12:54:56,808 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 12:54:56,808 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4442, 'LOC': 870, 'NEG': 13581, 'ORG': 3501, 'PER': 7342, 'VEH': 335, 'WEA': 213}
2019-01-06 12:54:57,650 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 12:54:57,650 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-06 12:54:57,650 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 12:54:57,650 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1713, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1086, 'PER': 2310, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-06 13:07:10,560 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 13:07:10,872 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 13:07:11,789 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 13:07:12,824 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 13:07:12,886 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 13:07:15,634 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 13:07:15,634 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-06 13:07:15,634 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 13:07:15,634 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4443, 'LOC': 866, 'NEG': 13581, 'ORG': 3501, 'PER': 7342, 'VEH': 335, 'WEA': 213}
2019-01-06 13:07:16,480 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 13:07:16,481 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-06 13:07:16,481 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 13:07:16,481 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1714, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1086, 'PER': 2310, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-06 13:13:54,601 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 13:13:54,889 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 13:13:55,650 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 13:13:56,619 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 13:13:56,697 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 13:13:59,846 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 13:13:59,846 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-06 13:13:59,846 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 13:13:59,846 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4441, 'LOC': 869, 'NEG': 13581, 'ORG': 3506, 'PER': 7338, 'VEH': 336, 'WEA': 213}
2019-01-06 13:14:00,918 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 13:14:00,918 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-06 13:14:00,918 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 13:14:00,918 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1712, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2306, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-06 13:14:00,918 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-06 13:14:02,495 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-06 13:14:02,495 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-06 13:14:02,495 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 13:14:02,495 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-06 15:05:42,420 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 15:05:42,714 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 15:05:43,522 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 15:05:44,552 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 15:05:44,624 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 15:05:47,468 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 15:05:47,469 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-06 15:05:47,469 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:05:47,469 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4442, 'LOC': 869, 'NEG': 13581, 'ORG': 3501, 'PER': 7342, 'VEH': 336, 'WEA': 213}
2019-01-06 15:05:48,365 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 15:05:48,365 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-06 15:05:48,365 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:05:48,365 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1713, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1086, 'PER': 2310, 'VEH': 150, 'WEA': 51}
2019-01-06 15:06:25,891 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 15:06:26,198 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 15:06:27,005 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 15:06:28,065 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 15:06:28,136 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 15:06:31,034 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 15:06:31,034 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-06 15:06:31,034 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:06:31,034 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 936, 'GPE': 4441, 'LOC': 866, 'NEG': 13581, 'ORG': 3506, 'PER': 7337, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-06 15:06:31,941 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 15:06:31,941 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-06 15:06:31,941 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:06:31,941 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 242, 'GPE': 1712, 'LOC': 247, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-06 15:06:33,375 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-06 15:06:33,375 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-06 15:06:33,375 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:06:33,375 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-06 15:19:27,718 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 15:19:28,037 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 15:19:28,971 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 15:19:30,033 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 15:19:30,109 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 15:19:34,233 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 15:19:34,234 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：18817      负例数目：17857
2019-01-06 15:19:34,234 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:19:34,234 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 989, 'GPE': 4706, 'LOC': 936, 'NEG': 17857, 'ORG': 3759, 'PER': 7841, 'VEH': 352, 'WEA': 234}
2019-01-06 15:19:35,546 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 15:19:35,546 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6297      负例数目：6350
2019-01-06 15:19:35,546 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:19:35,546 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 261, 'GPE': 1842, 'LOC': 268, 'NEG': 6350, 'ORG': 1197, 'PER': 2508, 'VEH': 164, 'WEA': 57}
2019-01-06 15:19:35,553 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-06 15:19:37,396 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-06 15:19:37,396 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-06 15:19:37,396 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:19:37,396 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-06 15:20:35,682 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 15:20:35,976 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 15:20:36,815 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 15:20:37,853 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 15:20:37,932 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 15:20:42,247 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 15:20:42,247 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：18817      负例数目：17857
2019-01-06 15:20:42,247 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:20:42,247 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 989, 'GPE': 4707, 'LOC': 936, 'NEG': 17857, 'ORG': 3752, 'PER': 7847, 'VEH': 352, 'WEA': 234}
2019-01-06 15:20:43,546 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 15:20:43,546 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6297      负例数目：6350
2019-01-06 15:20:43,546 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:20:43,546 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 261, 'GPE': 1843, 'LOC': 268, 'NEG': 6350, 'ORG': 1192, 'PER': 2512, 'VEH': 164, 'WEA': 57}
2019-01-06 15:20:43,555 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-06 15:20:45,324 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-06 15:20:45,324 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-06 15:20:45,324 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:20:45,324 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1279, 'PER': 3275, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-06 15:28:51,797 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 15:28:52,086 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 15:28:52,921 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 15:28:53,964 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 15:28:54,037 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 15:28:58,035 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 15:28:58,035 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：18817      负例数目：17857
2019-01-06 15:28:58,035 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:28:58,035 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 989, 'GPE': 4710, 'LOC': 936, 'NEG': 17857, 'ORG': 3756, 'PER': 7840, 'VEH': 352, 'WEA': 234}
2019-01-06 15:28:59,321 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 15:28:59,322 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6297      负例数目：6350
2019-01-06 15:28:59,322 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:28:59,322 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 261, 'GPE': 1845, 'LOC': 268, 'NEG': 6350, 'ORG': 1194, 'PER': 2508, 'VEH': 164, 'WEA': 57}
2019-01-06 15:28:59,331 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-06 15:29:01,097 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-06 15:29:01,097 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-06 15:29:01,097 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:29:01,097 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-06 15:32:06,582 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 15:32:06,878 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 15:32:07,734 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 15:32:08,783 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 15:32:08,859 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 15:32:13,778 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 15:32:13,778 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19255      负例数目：20489
2019-01-06 15:32:13,778 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:32:13,778 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4815, 'LOC': 956, 'NEG': 20489, 'ORG': 3882, 'PER': 8001, 'VEH': 356, 'WEA': 239}
2019-01-06 15:32:15,371 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 15:32:15,371 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6466      负例数目：7330
2019-01-06 15:32:15,371 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:32:15,371 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 270, 'GPE': 1895, 'LOC': 272, 'NEG': 7330, 'ORG': 1228, 'PER': 2575, 'VEH': 165, 'WEA': 61}
2019-01-06 15:32:15,381 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-06 15:32:17,454 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-06 15:32:17,454 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-06 15:32:17,455 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 15:32:17,455 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-06 16:36:25,273 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-06 16:36:25,583 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-06 16:36:26,430 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-06 16:36:27,463 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-06 16:36:27,537 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-06 16:36:32,651 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-06 16:36:32,651 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19314      负例数目：20980
2019-01-06 16:36:32,651 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 16:36:32,651 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1012, 'GPE': 4829, 'LOC': 954, 'NEG': 20980, 'ORG': 3895, 'PER': 8027, 'VEH': 357, 'WEA': 240}
2019-01-06 16:36:34,325 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-06 16:36:34,325 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6486      负例数目：7520
2019-01-06 16:36:34,325 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 16:36:34,325 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 272, 'GPE': 1902, 'LOC': 272, 'NEG': 7520, 'ORG': 1225, 'PER': 2587, 'VEH': 166, 'WEA': 62}
2019-01-06 16:36:34,335 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-06 16:36:36,375 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-06 16:36:36,376 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-06 16:36:36,376 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-06 16:36:36,376 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1279, 'PER': 3275, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-07 08:59:10,189 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 08:59:10,489 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 08:59:11,266 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 08:59:12,393 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 08:59:12,472 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 08:59:16,649 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-07 08:59:16,649 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19314      负例数目：20980
2019-01-07 08:59:16,649 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 08:59:16,649 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1009, 'GPE': 4827, 'LOC': 957, 'NEG': 20980, 'ORG': 3903, 'PER': 8020, 'VEH': 358, 'WEA': 240}
2019-01-07 08:59:18,070 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-07 08:59:18,070 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6486      负例数目：7520
2019-01-07 08:59:18,070 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 08:59:18,070 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 272, 'GPE': 1899, 'LOC': 273, 'NEG': 7520, 'ORG': 1231, 'PER': 2583, 'VEH': 166, 'WEA': 62}
2019-01-07 08:59:19,728 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-07 08:59:19,728 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-07 08:59:19,728 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 08:59:19,728 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-07 09:01:45,359 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 09:01:45,633 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 09:01:46,422 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 09:01:47,391 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 09:01:47,469 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 09:01:51,586 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-07 09:01:51,586 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19314      负例数目：20980
2019-01-07 09:01:51,586 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:01:51,586 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1009, 'GPE': 4824, 'LOC': 959, 'NEG': 20980, 'ORG': 3897, 'PER': 8027, 'VEH': 358, 'WEA': 240}
2019-01-07 09:01:52,992 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-07 09:01:52,992 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6486      负例数目：7520
2019-01-07 09:01:52,992 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:01:52,992 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 273, 'GPE': 1897, 'LOC': 274, 'NEG': 7520, 'ORG': 1227, 'PER': 2587, 'VEH': 166, 'WEA': 62}
2019-01-07 09:01:54,649 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-07 09:01:54,649 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-07 09:01:54,649 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:01:54,649 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1279, 'PER': 3275, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-07 09:02:14,391 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 09:02:14,664 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 09:02:15,446 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 09:02:16,390 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 09:02:16,469 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 09:02:20,602 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-07 09:02:20,602 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19314      负例数目：20980
2019-01-07 09:02:20,602 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:02:20,602 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1009, 'GPE': 4823, 'LOC': 959, 'NEG': 20980, 'ORG': 3904, 'PER': 8020, 'VEH': 359, 'WEA': 240}
2019-01-07 09:02:21,998 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-07 09:02:21,998 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6486      负例数目：7520
2019-01-07 09:02:21,998 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:02:21,998 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 272, 'GPE': 1897, 'LOC': 274, 'NEG': 7520, 'ORG': 1232, 'PER': 2582, 'VEH': 167, 'WEA': 62}
2019-01-07 09:02:23,665 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-07 09:02:23,665 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-07 09:02:23,680 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:02:23,680 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-07 09:22:51,487 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 09:22:51,792 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 09:22:52,650 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 09:22:53,728 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 09:22:53,806 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 09:22:58,039 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-07 09:22:58,039 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19314      负例数目：20980
2019-01-07 09:22:58,039 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:22:58,039 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1009, 'GPE': 4826, 'LOC': 959, 'NEG': 20980, 'ORG': 3895, 'PER': 8027, 'VEH': 358, 'WEA': 240}
2019-01-07 09:22:59,466 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-07 09:22:59,466 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6486      负例数目：7520
2019-01-07 09:22:59,466 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:22:59,466 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 272, 'GPE': 1900, 'LOC': 274, 'NEG': 7520, 'ORG': 1225, 'PER': 2587, 'VEH': 166, 'WEA': 62}
2019-01-07 09:23:01,147 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-07 09:23:01,148 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-07 09:23:01,148 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:23:01,148 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1279, 'PER': 3275, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-07 09:23:35,775 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 09:23:36,098 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 09:23:36,853 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 09:23:37,821 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 09:23:37,884 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 09:23:40,759 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-07 09:23:40,759 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：17636      负例数目：13581
2019-01-07 09:23:40,759 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:23:40,759 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 933, 'GPE': 4438, 'LOC': 870, 'NEG': 13581, 'ORG': 3507, 'PER': 7338, 'VEH': 337, 'WEA': 213}
2019-01-07 09:23:41,650 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-07 09:23:41,650 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：5800      负例数目：4538
2019-01-07 09:23:41,650 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:23:41,650 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 243, 'GPE': 1710, 'LOC': 248, 'NEG': 4538, 'ORG': 1092, 'PER': 2305, 'VEH': 151, 'WEA': 51}
2019-01-07 09:23:42,994 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-07 09:23:42,994 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-07 09:23:42,994 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 09:23:42,994 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-07 11:15:08,010 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 11:15:14,072 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 11:15:15,932 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 11:15:17,405 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 11:15:17,567 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 11:15:36,612 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 11:15:41,965 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 11:16:09,346 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 11:16:12,901 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 11:16:18,093 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 11:24:25,948 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 11:48:23,655 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 11:48:32,737 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 14:13:01,675 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 14:13:01,952 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 14:13:02,759 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 14:13:03,860 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 14:13:03,954 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 14:13:09,073 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-07 14:13:09,073 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-07 14:13:09,073 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 14:13:09,073 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4802, 'LOC': 958, 'NEG': 20247, 'ORG': 3871, 'PER': 7992, 'VEH': 355, 'WEA': 237}
2019-01-07 14:13:10,639 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-07 14:13:10,639 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-07 14:13:10,639 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 14:13:10,639 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 270, 'GPE': 1889, 'LOC': 274, 'NEG': 7236, 'ORG': 1226, 'PER': 2570, 'VEH': 165, 'WEA': 60}
2019-01-07 14:13:10,655 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-07 14:13:12,513 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-07 14:13:12,513 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-07 14:13:12,513 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 14:13:12,513 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-07 15:04:09,386 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 15:04:09,674 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 15:04:10,482 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 15:04:11,468 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 15:04:11,530 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 15:04:16,382 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-07 15:04:16,382 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-07 15:04:16,382 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 15:04:16,382 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1009, 'GPE': 4802, 'LOC': 955, 'NEG': 20247, 'ORG': 3865, 'PER': 7998, 'VEH': 355, 'WEA': 237}
2019-01-07 15:04:18,155 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-07 15:04:18,155 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-07 15:04:18,155 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 15:04:18,155 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 270, 'GPE': 1889, 'LOC': 274, 'NEG': 7236, 'ORG': 1222, 'PER': 2574, 'VEH': 165, 'WEA': 60}
2019-01-07 15:04:18,171 - ./log/train.keras - INFO - 生成测试集.........
2019-01-07 15:04:20,331 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-07 15:04:20,331 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-07 15:04:20,332 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 15:04:20,332 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1279, 'PER': 3275, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-07 22:08:33,576 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 22:08:33,907 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 22:08:34,785 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 22:08:35,900 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 22:08:35,981 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 22:08:40,220 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-07 22:08:40,220 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-07 22:08:40,220 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:08:40,220 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4807, 'LOC': 956, 'NEG': 20247, 'ORG': 3862, 'PER': 7998, 'VEH': 355, 'WEA': 237}
2019-01-07 22:08:41,599 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-07 22:08:41,599 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-07 22:08:41,599 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:08:41,599 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 269, 'GPE': 1895, 'LOC': 272, 'NEG': 7236, 'ORG': 1219, 'PER': 2574, 'VEH': 165, 'WEA': 60}
2019-01-07 22:08:43,323 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-07 22:08:43,323 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-07 22:08:43,324 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:08:43,324 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1279, 'PER': 3275, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-07 22:13:29,926 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 22:13:30,247 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 22:13:31,130 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 22:13:32,208 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 22:13:32,288 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 22:13:36,538 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-07 22:13:36,538 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-07 22:13:36,538 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:13:36,538 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1009, 'GPE': 4804, 'LOC': 953, 'NEG': 20247, 'ORG': 3871, 'PER': 7992, 'VEH': 355, 'WEA': 237}
2019-01-07 22:13:37,912 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-07 22:13:37,913 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-07 22:13:37,913 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:13:37,913 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 270, 'GPE': 1891, 'LOC': 272, 'NEG': 7236, 'ORG': 1226, 'PER': 2570, 'VEH': 165, 'WEA': 60}
2019-01-07 22:13:39,635 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-07 22:13:39,635 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-07 22:13:39,635 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:13:39,635 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-07 22:47:10,152 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 22:47:10,458 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 22:47:11,339 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 22:47:12,418 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 22:47:12,500 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 22:47:16,690 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-07 22:47:16,690 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-07 22:47:16,690 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:47:16,690 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4806, 'LOC': 958, 'NEG': 20247, 'ORG': 3868, 'PER': 7989, 'VEH': 357, 'WEA': 237}
2019-01-07 22:47:18,047 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-07 22:47:18,047 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-07 22:47:18,047 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:47:18,047 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 269, 'GPE': 1893, 'LOC': 274, 'NEG': 7236, 'ORG': 1223, 'PER': 2569, 'VEH': 166, 'WEA': 60}
2019-01-07 22:47:19,751 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-07 22:47:19,752 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-07 22:47:19,752 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:47:19,752 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-07 22:47:43,916 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-07 22:47:44,225 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-07 22:47:45,098 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-07 22:47:46,167 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-07 22:47:46,248 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-07 22:47:50,415 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-07 22:47:50,415 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-07 22:47:50,415 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:47:50,415 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4808, 'LOC': 956, 'NEG': 20247, 'ORG': 3867, 'PER': 7990, 'VEH': 357, 'WEA': 237}
2019-01-07 22:47:51,781 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-07 22:47:51,781 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-07 22:47:51,781 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:47:51,782 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 269, 'GPE': 1895, 'LOC': 272, 'NEG': 7236, 'ORG': 1222, 'PER': 2570, 'VEH': 166, 'WEA': 60}
2019-01-07 22:47:53,479 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-07 22:47:53,479 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-07 22:47:53,479 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-07 22:47:53,479 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1281, 'PER': 3273, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 21:08:25,745 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 21:08:26,072 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 21:08:26,953 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 21:08:28,017 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 21:08:28,097 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 21:08:32,324 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 21:08:32,324 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 21:08:32,325 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:08:32,325 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4803, 'LOC': 958, 'NEG': 20247, 'ORG': 3864, 'PER': 7996, 'VEH': 357, 'WEA': 237}
2019-01-08 21:08:33,701 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 21:08:33,701 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 21:08:33,701 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:08:33,701 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 270, 'GPE': 1890, 'LOC': 274, 'NEG': 7236, 'ORG': 1221, 'PER': 2573, 'VEH': 166, 'WEA': 60}
2019-01-08 21:08:35,417 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 21:08:35,418 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 21:08:35,418 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:08:35,418 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1279, 'PER': 3275, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 21:13:18,166 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 21:13:18,497 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 21:13:19,449 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 21:13:20,618 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 21:13:20,704 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 21:13:25,297 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 21:13:25,297 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 21:13:25,297 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:13:25,297 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4805, 'LOC': 956, 'NEG': 20247, 'ORG': 3871, 'PER': 7989, 'VEH': 357, 'WEA': 237}
2019-01-08 21:13:26,803 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 21:13:26,803 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 21:13:26,803 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:13:26,803 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 269, 'GPE': 1891, 'LOC': 273, 'NEG': 7236, 'ORG': 1226, 'PER': 2569, 'VEH': 166, 'WEA': 60}
2019-01-08 21:13:28,717 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 21:13:28,717 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 21:13:28,717 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:13:28,717 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 21:19:51,988 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 21:19:52,330 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 21:19:53,284 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 21:19:54,479 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 21:19:54,567 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 21:19:59,246 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 21:19:59,247 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 21:19:59,247 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:19:59,248 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4805, 'LOC': 956, 'NEG': 20247, 'ORG': 3871, 'PER': 7989, 'VEH': 357, 'WEA': 237}
2019-01-08 21:20:00,755 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 21:20:00,756 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 21:20:00,756 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:20:00,756 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 269, 'GPE': 1892, 'LOC': 272, 'NEG': 7236, 'ORG': 1226, 'PER': 2569, 'VEH': 166, 'WEA': 60}
2019-01-08 21:20:02,640 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 21:20:02,640 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 21:20:02,640 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:20:02,640 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 21:24:12,578 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 21:24:12,910 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 21:24:13,952 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 21:24:15,156 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 21:24:15,245 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 21:24:19,940 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 21:24:19,940 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 21:24:19,940 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:24:19,940 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4802, 'LOC': 958, 'NEG': 20247, 'ORG': 3871, 'PER': 7990, 'VEH': 357, 'WEA': 237}
2019-01-08 21:24:21,461 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 21:24:21,462 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 21:24:21,462 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:24:21,462 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 270, 'GPE': 1889, 'LOC': 274, 'NEG': 7236, 'ORG': 1226, 'PER': 2569, 'VEH': 166, 'WEA': 60}
2019-01-08 21:24:23,372 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 21:24:23,372 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 21:24:23,373 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:24:23,373 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 21:25:45,960 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 21:25:46,305 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 21:25:47,320 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 21:25:48,558 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 21:25:48,646 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 21:25:53,560 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 21:25:53,560 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 21:25:53,560 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:25:53,560 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4808, 'LOC': 956, 'NEG': 20247, 'ORG': 3868, 'PER': 7990, 'VEH': 356, 'WEA': 237}
2019-01-08 21:25:55,132 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 21:25:55,132 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 21:25:55,132 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:25:55,132 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 269, 'GPE': 1894, 'LOC': 273, 'NEG': 7236, 'ORG': 1223, 'PER': 2570, 'VEH': 165, 'WEA': 60}
2019-01-08 21:25:57,094 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 21:25:57,094 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 21:25:57,095 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:25:57,095 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 21:35:24,144 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 21:35:24,480 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 21:35:25,473 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 21:35:26,699 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 21:35:26,787 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 21:35:31,457 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 21:35:31,458 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 21:35:31,458 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:35:31,458 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4808, 'LOC': 956, 'NEG': 20247, 'ORG': 3868, 'PER': 7989, 'VEH': 357, 'WEA': 237}
2019-01-08 21:35:32,987 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 21:35:32,987 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 21:35:32,988 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:35:32,988 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 269, 'GPE': 1894, 'LOC': 273, 'NEG': 7236, 'ORG': 1223, 'PER': 2569, 'VEH': 166, 'WEA': 60}
2019-01-08 21:35:34,874 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 21:35:34,874 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 21:35:34,875 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:35:34,875 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 21:39:22,463 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 21:39:22,799 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 21:39:23,815 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 21:39:25,041 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 21:39:25,128 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 21:39:29,783 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 21:39:29,783 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 21:39:29,783 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:39:29,783 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1009, 'GPE': 4808, 'LOC': 953, 'NEG': 20247, 'ORG': 3868, 'PER': 7989, 'VEH': 357, 'WEA': 237}
2019-01-08 21:39:31,318 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 21:39:31,318 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 21:39:31,318 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:39:31,318 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 270, 'GPE': 1894, 'LOC': 272, 'NEG': 7236, 'ORG': 1223, 'PER': 2569, 'VEH': 166, 'WEA': 60}
2019-01-08 21:39:33,232 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 21:39:33,233 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 21:39:33,233 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:39:33,233 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 21:46:45,802 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 21:46:46,149 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 21:46:47,139 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 21:46:48,340 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 21:46:48,434 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 21:46:53,105 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 21:46:53,105 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 21:46:53,105 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:46:53,105 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4808, 'LOC': 956, 'NEG': 20247, 'ORG': 3862, 'PER': 7997, 'VEH': 355, 'WEA': 237}
2019-01-08 21:46:54,601 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 21:46:54,601 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 21:46:54,601 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:46:54,601 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 269, 'GPE': 1895, 'LOC': 272, 'NEG': 7236, 'ORG': 1219, 'PER': 2574, 'VEH': 165, 'WEA': 60}
2019-01-08 21:46:56,483 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 21:46:56,483 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 21:46:56,483 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:46:56,483 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1279, 'PER': 3275, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 21:52:23,528 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 21:52:23,837 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 21:52:24,731 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 21:52:25,830 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 21:52:25,910 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 21:52:30,179 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 21:52:30,179 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 21:52:30,179 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:52:30,179 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4803, 'LOC': 958, 'NEG': 20247, 'ORG': 3871, 'PER': 7991, 'VEH': 355, 'WEA': 237}
2019-01-08 21:52:31,567 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 21:52:31,567 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 21:52:31,567 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:52:31,567 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 269, 'GPE': 1890, 'LOC': 274, 'NEG': 7236, 'ORG': 1226, 'PER': 2570, 'VEH': 165, 'WEA': 60}
2019-01-08 21:52:33,319 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 21:52:33,319 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 21:52:33,319 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:52:33,319 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 21:57:04,302 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 21:57:04,647 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 21:57:05,644 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 21:57:06,835 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 21:57:06,925 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 21:57:11,590 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 21:57:11,591 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 21:57:11,591 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:57:11,591 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4805, 'LOC': 956, 'NEG': 20247, 'ORG': 3871, 'PER': 7991, 'VEH': 355, 'WEA': 237}
2019-01-08 21:57:13,094 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 21:57:13,095 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 21:57:13,095 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:57:13,095 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 269, 'GPE': 1891, 'LOC': 273, 'NEG': 7236, 'ORG': 1226, 'PER': 2570, 'VEH': 165, 'WEA': 60}
2019-01-08 21:57:14,976 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 21:57:14,976 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 21:57:14,976 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 21:57:14,976 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 22:03:47,326 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 22:03:47,636 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 22:03:48,531 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 22:03:49,628 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 22:03:49,705 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 22:03:54,056 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 22:03:54,057 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 22:03:54,058 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 22:03:54,058 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1009, 'GPE': 4808, 'LOC': 953, 'NEG': 20247, 'ORG': 3868, 'PER': 7989, 'VEH': 357, 'WEA': 237}
2019-01-08 22:03:55,544 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 22:03:55,544 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 22:03:55,544 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 22:03:55,544 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 270, 'GPE': 1894, 'LOC': 272, 'NEG': 7236, 'ORG': 1223, 'PER': 2569, 'VEH': 166, 'WEA': 60}
2019-01-08 22:03:57,335 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 22:03:57,335 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 22:03:57,335 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 22:03:57,335 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 309, 'GPE': 1683, 'LOC': 238, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 22:07:28,261 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 22:07:28,569 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 22:07:29,464 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 22:07:30,622 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 22:07:30,699 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 22:07:35,490 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 22:07:35,490 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 22:07:35,490 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 22:07:35,490 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4802, 'LOC': 958, 'NEG': 20247, 'ORG': 3871, 'PER': 7990, 'VEH': 357, 'WEA': 237}
2019-01-08 22:07:37,012 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 22:07:37,012 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 22:07:37,012 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 22:07:37,013 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 270, 'GPE': 1889, 'LOC': 274, 'NEG': 7236, 'ORG': 1226, 'PER': 2569, 'VEH': 166, 'WEA': 60}
2019-01-08 22:07:38,892 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 22:07:38,892 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 22:07:38,892 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 22:07:38,892 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1284, 'PER': 3270, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 22:13:21,289 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 22:13:21,631 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 22:13:22,700 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 22:13:24,133 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 22:13:24,225 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 22:13:29,029 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 22:13:29,030 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 22:13:29,030 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 22:13:29,030 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1006, 'GPE': 4808, 'LOC': 956, 'NEG': 20247, 'ORG': 3862, 'PER': 7996, 'VEH': 356, 'WEA': 237}
2019-01-08 22:13:30,534 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
2019-01-08 22:13:30,534 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6454      负例数目：7236
2019-01-08 22:13:30,534 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 22:13:30,535 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 269, 'GPE': 1895, 'LOC': 272, 'NEG': 7236, 'ORG': 1219, 'PER': 2574, 'VEH': 165, 'WEA': 60}
2019-01-08 22:13:32,423 - ./log/train.keras - INFO - 从crf权重文件中得出的用于测试的候选实体集数目分布:
2019-01-08 22:13:32,424 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：6952      负例数目：7992
2019-01-08 22:13:32,424 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 22:13:32,424 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 308, 'GPE': 1683, 'LOC': 239, 'NEG': 7992, 'ORG': 1279, 'PER': 3275, 'VEH': 109, 'WEA': 59}
2019-01-08 22:24:09,610 - ./log/train.keras - INFO - 生成文件字符.........
2019-01-08 22:24:09,953 - ./log/train.keras - INFO - 根据生成的字符，生成id_to_char.........
2019-01-08 22:24:10,976 - ./log/train.keras - INFO - 随机数初始化.........
2019-01-08 22:24:12,256 - ./log/train.keras - INFO - 将文本字符序列，转化成对应的ID.........
2019-01-08 22:24:12,374 - ./log/train.keras - INFO - 生成训练集和验证集.........
2019-01-08 22:24:17,018 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于训练的实体集:
2019-01-08 22:24:17,019 - ./log/train.keras - INFO - 正例数目：19221      负例数目：20247
2019-01-08 22:24:17,019 - ./log/train.keras - INFO - 详细情况如下：
2019-01-08 22:24:17,019 - ./log/train.keras - INFO - {'FAC': 1009, 'GPE': 4805, 'LOC': 955, 'NEG': 20247, 'ORG': 3862, 'PER': 7998, 'VEH': 355, 'WEA': 237}
2019-01-08 22:24:18,564 - ./log/train.keras - INFO - 从ACE文件中得出的用于验证的实体集:
